
                      Me ha parecido una película que enfoca la segunda guerra mundial desde otro punto de vista que no se ha tocado mucho, el de los ciudadanos alemanes anonimos. La historia es discurre un poco lenta pero eso ayuda a conocer el entorno y dia a dia de los habitantes del pueblo. Me ha parecido una película buena y una gran historia.
        
            